股王QQ歸位啦

股王谷底反彈 上望220.4

反彈又點可能破頂

轉勢喇

🚀🚀🚀

Gogogo

恆指二幻陸 尻尻尻

今日一野回家鄉

大師兄返嚟啦

股王

股王輕輕郁一郁就拋388 9條街

股王 啪啪啪 股王 啪啪啪

又上番190?

250

連燈仔 vs 股王

285 by Morgan Stanley

上呀BB 我平均價208 蚊5手

燈死 穿唔到200

你班友咪撚燈啦